回收蘿蔔糕

大量回收蘿蔔糕

我好鍾意食！

煎，一流

蒸都好好味 好甜

落埋豉油，講起都想食

有無芋頭糕

多蝦米

拎蘿蔔糕換

有肉既芋頭糕狗都唔食

回收回收

正宗食法梗係落甜醬

回收蘿蔔糕種菌比黑警拜年？

回收